{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "저도"
    },
    "text": "楮島(저도)\n全羅南道珍島郡珍島邑山月里\n海上に位置する珍島は、面積は0.17㎢で、人口は1999年時点で18人です。この島は別名、鶏島とも呼ばれています。珍島は、長山島から南へ12km、珍島郡智山面と小渚島を挟んで向き合っています。また、珍島は珍島邑に所属しており、かつては新安郡長山面マジン島里に属していましたが、1990年1月1日に管轄区域の変更により移籍しました。珍島は南北両端が広く、中央部は地峡となっており、そこには平地が広がっています。この平地には集落が形成され、住民の大部分は農業に従事しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "珍島はどこに位置していますか？",
            "answer": "珍島は全羅南道珍島郡珍島邑山月里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "珍島はどのくらいの面積ですか？",
            "answer": "珍島の面積は0.17㎢です。"
        },
        {
            "question": "珍島の人口はどれくらいですか？",
            "answer": "1999年時点で珍島の人口は18人です。"
        },
        {
            "question": "珍島は別名何と呼ばれていますか？",
            "answer": "珍島は別名、鶏島とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "珍島はどの島と向き合っていますか？",
            "answer": "珍島は長山島から南へ12km、珍島郡智山面と小渚島を挟んで向き合っています。"
        },
        {
            "question": "珍島はどの邑に所属していますか？",
            "answer": "珍島は珍島邑に所属しています。"
        },
        {
            "question": "珍島はかつてどの面に属していましたか？",
            "answer": "珍島はかつて新安郡長山面マジン島里に属していました。"
        },
        {
            "question": "珍島はいつ管轄区域の変更により移籍しましたか？",
            "answer": "珍島は1990年1月1日に管轄区域の変更により移籍しました。"
        },
        {
            "question": "珍島の集落はどこに形成されていますか？",
            "answer": "珍島の集落は平地に形成されています。"
        },
        {
            "question": "珍島の住民の主な仕事は何ですか？",
            "answer": "珍島の住民の大部分は農業に従事しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 290
    }
}